Hij draaide zijn hoofd naar me toe en zei: "Charlie, zachtjes de lieve jongen."
Ik deed dit meteen, waardoor hij al snel tot opwinding kwam een toonhoogte die hem alle pijn deed vergeten, en hij stootte zelfs zijn billen verder terug, en omdat ik de gelegenheid van de pauze had genomen om te laten vallen wat meer speeksel op de lagere schacht, een verdere zachte druk gedwongen het bijna tot het uiterste.
Hier, opnieuw, schreeuwde de jonge Dale om te stoppen, het was zo pijnlijk.
De dokter wachtte opnieuw.
Ik bleef zijn nu ontstoken en strelen verstijfde pik.
